【有圖】求婚大作戰大陸版阿禮

仆街支那

排牙

D牙

健三表示唔想返去

哈利路亞, 不了

健三:我真係恭喜你呀多田鮮師

呢對好睇好多

邊撚個想哈利路亞呀咁撚樣

健三返去即時斬欖 同佢斷絕任何關係

大陸係咪多田哈利路亞

棚牙

你屌埋我果份

迫婚大作戰
本劇第 一 集，全劇共 一 集。

故事簡介:回到過去令女主角(阿禮)不再喜歡自己

甩左十幾集都甩唔倒

大陸唔係話唔准拍穿越劇？

唔知點解大陸拍左32集

因為有一半都影緊果D乜尻娃哈哈奶,同埋其他商品囉

無興趣想知, 根本唔會睇

sap熟狗頭咁既樣

唔明點解支那d妝要化到個嘴咁紅 塊面咁白

照抄都可以抄得咁柒

哇屌

成個故仔要調轉寫

邊撚個選角...

咁撚樣嘅禮真係搵鬼要

立過下 改咗既劇情都ok 音樂全部同日版一樣
如果轉番日版既人日本既景就係更好既神作
但係依家比大陸演員拍就只係一套垃圾

乜都要抄 正賤種

屌你老母柒撚到仆街

執柒左佢啦。。

蝗版係咪河蟹做阿彌陀佛?

值入式劇集，其實係做緊宣傳易

佛教婚禮，有一觀音出現幫新郎
阿呢陀佛，輪迴！

有冇人知邊個做跑馬拉松個黑人

棚牙好反胃

離婚大作戰,男主朋友向男主訴苦
最後男主幫自己朋友,搞衰個婚禮

嘩屌

係咪回去幫老師追阿禮

結果係男主做既所有野都比阿禮誤會哂 以為溝佢 最後逼住要結婚

鍾意既得唔到 唔鍾意既甩唔到

屌你 睇留言笑到仆街

相信連長澤雅美自己都應該做唔返當年嘅感覺

毛主席萬歲！起來！

老毛呢個point幾好
不過好容易比習大大河蟹翻

有得諗呀
點解集集結尾都仲坐係隔離走唔倒
最後一集終於跟左老師逃婚

健三同老師逃婚？

阿彌陀佛chance